熱門冇817 post 光復紅土仲出唔出

轉機場
留力818大遊行
定照出
得返兩日咋

[緊急分析]法！不！責！眾！

谷爆818 大局為重

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！！

黃埔11號晚發生嘅事好多人都唔知
得啲街坊行緊街 無啦啦3架狗車嚟咗
啲防暴警係度逗啲無辜街坊
仲要話人集會
明明全部都係途人

搞啲大批街坊走落嚟屌走佢哋
點知黃埔花園第二邊又有狗車
仲舉藍旗話街坊非法集會
街坊冒住雨都繼續屌狗
黃埔街坊繼撚保安十個鐘又一傑作
你哋唔係唔撐下話？